發覺好多新登記首投選民話會投鄭松泰，熱狗力量真係好勁

點算，鄭議員下年新西票王

覺唔覺陳志全鄭松泰朱Heidi好鬼

鬼黎